{
  "Accurate OCR": "高精度文字识别",
  "AuthFailure": "认证失败",
  "Bank Card OCR": "银行卡识别",
  "Business License OCR": "营业执照识别",
  "DownloadError": "下载图片失败",
  "Driver License OCR": "驾驶证识别",
  "FileTooLarge": "文件太大",
  "General OCR": "通用文字识别",
  "Handwriting OCR": "手写体识别",
  "ID Card OCR": "身份证识别",
  "Image URL required": "需要提供图片URL",
  "Image size exceeds limit": "图片大小超出限制",
  "ImageDecodeFailed": "图片解码失败",
  "Invalid image format": "无效的图片格式",
  "Network error": "网络错误",
  "No OCR types configured": "未配置OCR类型",
  "NoTextDetected": "未检测到文字",
  "OCR Providers": "OCR 服务提供商",
  "OCR conversion failed": "OCR识别失败",
  "OCR provider not found": "未找到OCR服务提供商",
  "OCR type not enabled": "OCR类型未启用",
  "OcrFailed": "OCR识别失败",
  "Provider type": "提供商类型",
  "Rate limit exceeded": "超出请求限制",
  "Recognition Types": "识别类型",
  "Tencent Cloud OCR": "腾讯云OCR",
  "Vehicle License OCR": "行驶证识别",
  "ap-beijing (beijing)": "ap-beijing (北京)",
  "ap-guangzhou (guangzhou)": "ap-guangzhou (广州)",
  "ap-hongkong (hongkong)": "ap-hongkong (香港)",
  "ap-shanghai (shanghai)": "ap-shanghai (上海)",
  "ap-singapore (singapore)": "ap-singapore (新加坡)"
}
